點解你會咁多頭皮? (2)

post 1:
點解你會咁多頭皮?

長期有頭皮 ／ 頭油問題既人
入去post1睇下入面資訊幫唔幫到你

利申 非相關人士 非醫護行業
純粹以前都有過病分享下
有咩疑問請盡量問番醫生

求解個頭fing下會有好多好細嘅雪花粒，完全唔知點搞，唔痕唔痛但有時見到膊頭有咁多粒粒好影響外觀

岩岩買左NIZORAL 希望有用

因為你個頭真菌太多
刺激左頭皮頭油分泌
所以要買殺真菌既洗頭水

以前成日一長小小頭髮就好唔舒服
一掃就飄雪
試過去診所pure jet 噴鹽水又敷中藥都無咩改善

而家keep短髮每晚洗兩次頭
起身梳頭再用hair tonic
改善左啲

係咪成世唔可以留長

每日洗兩次頭你會越洗越嚴重
鹽水中藥我唔認為有用

推

本身好多頭皮睇左呢個post
試用左 Selsun Blue 救左我

睇嚟都要買早幾年秋天開始就多頭皮,但去到4,5月就無事
今年仲有
買左C爸5.5洗頭水,開頭唔痕點知用到一半又止唔到痕

呢隻真係得 我試左好多洗頭水都冇用

無頭皮 淨係好多頭油 洗完頭大約5個鐘就出油 係咪用呢個成份嘅洗頭水都得

可以試下

你塊面多唔多油同暗瘡？

甩好多頭髮又易出頭油點算好
轉過幾隻洗頭水都係喪甩

有無頭皮

有段時間會有好大片嘅 但過左排就冇事
而家通常都係頭痕會R到有一粒粒野出嚟 或者特登搣出嚟先有

仲有成日生頭瘡都幾多下

多油但無暗瘡 頭髮細軟少所以一出油就好明顯個頭笠哂

咁你快d用
應該都幾嚴重

咁你可能係天生油底得太勁...
可以試下用呢類洗頭水既但未必好有效

可以試下睇皮膚科醫生食a酸

有一粒一粒應該你已經病左好多年但無醫過佢
之後會越甩越勁
每次洗頭都會甩好多

而家已經甩好撚多.....
之前買過selsun gold 但用用下發現用完之後好似乾到仲易出油就冇再用
因為我頭髮都幾長 髮尾好乾好乾...

用下nizoral睇下點
或者去睇下皮膚科醫生有無其他洗頭水
不過睇一次都要預$500-1000

你再唔搞佢會變禿
d頭髮會生唔番

同埋你髮尾乾我諗呢一刻唔太重要
最緊要令你髮根唔好再出油同出頭皮先
乾一定健康過油

唔該哂而家去搵邊度有得買 我都甩頭髮甩到好絕望
其實我個頭都唔算好好好多油 係甩頭髮同頭瘡最困擾

咁嚴重你都唔去睇醫生
去有藥劑師既屈臣氏或者萬寧問職員有無下面幅圖呢隻
就算無晒貨佢都會有其他牌子既洗頭水有一樣功效既推薦俾你

藥房list

我以為我夜瞓咋因為一向都甩好多 但係呢幾年先明顯feel到甩多咗
好彩本身頭髮多

Btw樓主真係好有心 多謝哂

樓主 頭瘡點攪好

皮膚科醫生都係開咗nizoral同類固醇俾我查頭皮，依家都係一星期用兩次nizoral洗頭，頭就真係冇再點痕。但可能頭皮/頭髮真係好油，仲係唔少好細粒嘅頭屑痴响頭髮上面，有冇咩洗頭水推介 用過施巴油性/clear淨，啲頭髮都係好油笠。

脂溢性皮炎好難搞

無油無頭皮

如果用左兩三個月以上都無乜進步
再keep住用同一隻都唔會有大分別
可能真係個病太耐就好難斷到尾

如果好想好番
可以考慮下食a酸
可以極快有好大改善

有脂溢性皮膚炎既多數臉同頭皮狀況都好差
食a酸可以一次過改善晒
我個人認為除非健康有事唔食得
否則一定係盡早食左先

如果淨係得頭瘡無其他野
可能你係其他更嚴重既成因
用呢d洗頭水未必有用
甚至反效果

多謝樓主嘅回覆先，我會下次覆診問問醫生。我係3月頭覆診時醫生先開nizoral俾我，第一個禮拜就日日用，依家keep住一星期用兩次，頭屑問題叫好咗啲啲，唔知之後會唔會有進步

我塊臉反而冇咩事，冇紅冇甩皮冇粒粒，頂多T字位出油多，但暫時都冇大問題希望之後都唔會有

我平時冇乜甩頭髮，又冇頭油，淨係好多頭皮

夜晚10點至凌晨2點係細胞修復的時間
細胞需要新陳代謝
作息定時非常重要

夜晚唔瞓一定甩頭髮
遲早嘅事

想問下樓主 sebizole定呢隻好啲

兩隻都有用
selsun平d可以試左先

之前用過sebizole
但好似冇乜用
用埋係頭髮一長就多頭皮
剪短就冇嘢

好多頭皮已經要用
可以試下用head & shoulders
都可以有效去頭皮

試下head and shoulders

但用clear淨都冇乜用

你係咪曾經好嚴重

如果拖太耐既先搞佢
用左呢d都好難斷尾
好易番發

係呀 之前用sebizole 搞掂過
但再用就冇咩用

隔離4年先再咁樣

係呀正常架
你要試下轉其他牌子
唔可以係咁用同一隻

btw頂唔順既試下食a酸

咁好耐wor
睇黎你天生體質太廢

用左NIZORAL 3星期
但都係咁 好似無咩改變
我用個陣整唔到啲頭髮有泡 係咁所以無效
點先整到起泡？

對唔住囉

用緊seasun半年
要keep住日日洗
一唔洗1日就多
有時洗完，第二朝潑一潑頭髮都有唔少

有冇邊一隻好介紹 淨係好痕同埋成日有頭皮

你平時洗頭
有無係手上面卒到起泡先再卒落個頭度？

nizoral對我自己都有效d

無

佢有隻去頭皮+止痕

唔好用柔順個隻

好想斷尾就試下睇醫生食藥啦
如果唔係只能不停試用唔同配方既洗頭水

一jit出黎直接達落個頭度

你平時洗又或者用nizoral都起碼都要卒到有少少泡先達落頭
你用咩牌子洗頭水都要有泡先有效

同埋有泡之後要停留5分鐘先好沖水
過程不應該有痛或者太強既刺激感覺

要點卒先會多泡?

唔洗諗到咁複雜
總之濕少少水係手卒15-30秒一定有泡架喇

之前有排後腦生好多頭瘡 脫好多頭皮
去睇醫生一齊睇埋暗瘡
依家食緊第二個月A酸 頭瘡已經停曬
仲有暗瘡未清曬

食緊a醱，成身好乾，搞到個頭都好痕。點算好

真呀
食a酸係我最支持既方法

用滋潤乾髮個d洗頭水 + 護髮素?

好 唔該絲打

唔知係咪有時類固醇嘅份量用多咗？啲頭髮第二日好油，反哂光咁朝早輕輕過一過水都係咁

類固醇唔跟醫生指示？

甩到成張床都係頭髮頭皮，用左好耐Ketaconazole，走睇醫生又係叫我用Ketaconazole，用過Tar都唔得

我唔係太知有乜野生活習慣可以改善

利申：夜訓，但會工作關係會開始早訓

樓主仲有無乜野建議

要日日洗，每次醃起碼15分鐘先過水
我洗左兩星期Keataconazole
解決左困擾10年既頭皮問題

日日都用Ketaconazole？
我跟指示一個禮拜一次，一次五分鐘，無料到

個指示對嚴重既病人係無乜效

不過15分鐘又太耐
只敢洗5-10分鐘

我嚴重個時都係隔日一次

點樣分係頭皮太乾定係真菌?

支瀟灑寫一個星期用兩次
用咗一排頭皮嘅問題都無改善到
其實可唔可以每日用

睇你平時多唔多頭油
同埋頭皮size

正常人撥頭髮應該係無頭皮既
最多一粒兩粒

head & shoulder上網好多人推薦
可以試下

可以日日用呀
或者驚太刺激可以試隔日用
我都試過日日用

香港識落雪 全靠我一人

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

邊度有得買

有咩推薦

萬寧屈臣氏都有

睇post 1 #1

啊 而家閂門買唔切喇

我見百佳網店都有
門市唔知有無

隔日用Neutrogena嘅T Gel，效果好好。

即刻落樓 希望閂1030

我係後腦尾個位好痕
應該公司張櫈污糟 有時捱後攤係到坐
一掂完個椅背就痕

而家都痕

咁你係應該搞下張櫈先岩

後尾提出左換櫈 仲以後都lub頂帽先捱
但隔左成個幾月都無好轉
睇黎已經上左我身

就咁睇我啲病徵係咪買nizoral 定係selsun

嗚啊 閂左門

覆診時醫生開咗A酸俾我了，今日開始食第一粒，希望可以改善到頭皮過份出油嘅情況

恭喜

睇過醫生 用過呢隻洗頭水
都係易出油
每日洗頭吹頭大概甩60條左右
係咪都係冇得搞

一係換第二隻試下
一係食藥
60條好似好多下wor